[文宣][圖]為何要義士(漫畫)

劣作
歡迎自由攞去宣傳用
另宣傳G20:

626見！

推

香港人，仲有好多場仗需要你哋！

野餐背景資料
【緊急呼籲】中環海濱即將送中 作解放軍碼頭

其實文宣 仲有個工作 好緊要
就係要 提升士氣 唔好比人咁快灰心

例如今日行動失敗 因好小人 d人開始唔理

但另一方面 睇到既係 雖然宣傳時間短 得1日 但已經有一堆人出 證明有一定號召力

Push